#MX_minimal_x64.iso

Скрипт настраивает свежеустановленный дистрибутив MX_minimal_x64.iso'

Скачать значек MX_minimal_x64_GitLab.desktop кликнув по нему скачаеться пакет настройки системы.

wget https://gitlab.com/Chebur70/MX-23_minimal_x64/-/raw/main/MX_minimal_x64_GitLab.desktop

chmod +x MX_minimal_x64_GitLab.desktop

Подключиться к интернету по кабелю. Обращаю внимние, при работе скрипта будет скачено и установлено более 300 пакетов. 

Разархивировать каталог MX-23_x64_GitLab.tar.gz поместить скрипты в домашний каталог (/home/Ваше имя/) из другого места скрипты не сработают.

Процесс настройки длительный, поэтому ,отключить в настройках Менеджера питания автоматическое выключение и автоматический вход в ждущий режим.

По выбору можно установить Themes Grub  Plymout themes Percentage и т.д.

1:Запустить скрипт:  " sudo sh applications.sh "  

2:В меню найдёте значок 'Sudoroot' с помощью его запустите скрипт и добавьте себя в группу 'sudo'

3:Далее в меню найдёте значок 'Softinstall' с помощью его запустите скрипт-программу установки 

Появиться окно для выбора программ выбирайте что Вам нужно.

Длительность работы скрипта может быть продолжительной, 

многое зависит от скорости интернета,выбора программ и быстродействия компьютера. 

В процессе работы скрипта будут выводитья подсказки.

Если 'Внешний вид' не установиться,запустить скрипт  " sh appearance.sh "

'Список_изменений' находиться в файле README.sh

Перезагрузите компьютер.

После перезагрузки обновить кнопкой 'UpgradePrelink'

Удачи!

Способ удаления программ установленые скриптом находяться в папке 'Uninstall'

MX_minimal_x64.iso

https://sourceforge.net/projects/mx-linux/files/Community_Respins/MX-Minimal/

###############################################
